想問問ios13 點開twitter link 直跳入app

之前3d touch 大力d 就入到
依家唔知點入

借位呼籲還霖霖一個公道

呼籲曾經係唐賢街泊車既車主翻查車 cam ，翻查日期切勿鎖定9月19日 ！
要翻查9月16～22日
好人一生平安

試下hold一hold先再大力撳，睇下得唔得？

其實係有啲App到，開link係用in-app browser，所以跳唔到入Twitter。

而3D Touch係會開Safari出嚟(只係隱藏咗呢一步)，Safari認到Twitter link就會跳過去。

屌 以前iOS 12可以
iOS 13 nerf撚咗

想知用咩App?

Lihkg以前iOS 12 可以 3D touch直入app

同問，開Facebook link會用Safari 開，因為我Safari 同app 係唔同a/c，咁樣開好唔方便

同問 Google都搵唔到

我長撳條link出預覽再撳開啟連結識開喎，試試

cant

重裝twitter 之後ok